(無聊改下詞) 芊穗 靜待有着人like

條仔六吋 卻遭清算
連登道歉 卻裝作無知
心結 逃避網典

bitch

人地係未來獸醫 尊醫自己